［暗角七警］兩人獲撤銷定罪 其餘五人減刑

7名警員涉於2014年佔領在金鐘襲擊曾健超，被告均不服定罪及刑期判決，提出上訴，高院上訴庭去年11月開庭處理後，今日（7月26日）裁定劉興沛及黃偉豪2人上訴得直，獲撤銷定罪，另外5五人上訴被駁回，維持定罪，但獲減刑。

獲減刑的5人當中，黃祖成及劉卓毅由監禁24個月減至18個月，白榮斌及關嘉豪囚15個月，陳少丹囚16個月，5人須即時服刑。

7名被告包括：
有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成，
觀塘區反黑組高級督察劉卓毅，
觀塘區反黑組警長白榮斌，
反黑組警員劉興沛、黃偉豪，
東九龍總區刑事總部警員陳少丹，
九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪。

七警於2017年2月在區域法院被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判監兩年，各人服刑百多日後，陸續獲准保釋，等候上訴。

熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

推

so fucking angry

727元朗見

727

官警鄉黑勾結 連法官都加入

大家睇番7個人職級 愈高級就愈暴力 所以你話有咩可能可以成立到獨立調查委員會